一人一張百里香食物相懷緬下

( Show Blocked User - 大埔痴線佬 )

仲未試過燒雞

除左薄餅同牛肉餐，其他大部份都試過

利申: 長期捧場客

利申：長期食客

唯一一次食百里香 觀塘好遠

無影到嘢食 得門口塊牌

沒有百里香的日子怎活下去

百里香隻G好撚多汁 幾好食

利申 幫襯勁多次

唯一一次

中女